Zadanie 34:
    Stwórz program a w nim enum'a Plec, a w nim dwie wartości: "Kobieta", "Mezczyzna"
    Stwórz program który skanuje z wejścia linie, a następnie sprawdza czy wprowadzona linia zawiera wartości enuma:
            (posługując się parsowaniem enuma rzucającego IllegalArgumentException)
            podpowiedz: String linia = scanner.nextLine();
                        Plec wpisana = Plec.valueOf(linia.trim());
                        System.out.println("Wpisano:" + wpisana);